2021年, 蠢既香港人炒股, 聰明香港人開黃店/搞籌款

炒股呢啲係過時的投資工具, 比大户玩死你
2021年, 好多聰明既香港人開黃店, 賺得多過你地炒股.
人地開黃店,仲惡撚過股市大户, 直情係邪教教主

不得不佩服好多香港人發明左開黃店呢個投資手法,
結合左老鼠會+宗教+股份集資,

無論點仆街, 產物質素同大陸黑心商人一樣,
但客人不分化不割席, 死都會支持你,
一有反對聲音, 就屈毛話分化狗

呢個投資手法, 0 風險, 佢地簡值係天才.

你都唔差

泌碎小曖

Ramza
• 3d
扮撚完喺福岡做工程，就扮喺東京做IT
福岡係咩環境就乜撚都答唔出
做打手又唔溫下書先
屌你老母淨係識得話多共用account
中共怕外匯流失啊？
你嘅任務係一星期三個反移民posts？任務失敗就快撚啲死啦

移民日本後發覺生活如地獄, 奉獻大家千其唔好去日本

覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

樓主係唔係股票輸好多錢。

自己眼光唔好轉移視線去黃店

2021年係仲有好多人贏緊錢

樓主依啲係窮人心態 快啲死撚咗佢

你放心，冇人敢屈你

撒你老母咩樓豬，字都唔識

死支那閪屌你老母

_________________________________
Ramza
• 3d
扮撚完喺福岡做工程，就扮喺東京做IT
福岡係咩環境就乜撚都答唔出
做打手又唔溫下書先
屌你老母淨係識得話多共用account
中共怕外匯流失啊？
你嘅任務係一星期三個反移民posts？任務失敗就快撚啲死啦

移民日本後發覺生活如地獄, 奉獻大家千其唔好去日本

______________________________
覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

_______________________________